想轉文職 求指教

本身做開sales
想轉做文職
但sd左cv都未有回應
係咪無經驗通常唔會見
應該點入手？
做pt拎經驗？

諗清楚，生活係好大轉變
文職做得耐個腦就會坐住左唔識轉，依家做返老本行個人精靈左，可能本身自己好動鍾意做野講野多過hea
無學歷同經驗，1萬蚊內都大把老細爭住請啦

其實我同您差唔多，鐘意做野多過hea
但因為有定時學緊野，所以返sales時間唔好就，想轉文職啲時間穩定啲

我都想轉 tg我傾下揾工方法

英文點

vc1998

低過10k即請

同意
一開頭會覺得輕輕鬆鬆又一日
但日子耐左就會覺得日日鳩下鳩下唔知做乜撚野
搞到想轉工又唔知轉咩好

利伸:做左5年文職

Hea 咗6年
肚腩大過西瓜

個腦勁頓